有無上過 japanican.com 訂房？

穩陣嗎

我都想知 但我已經訂左七月去

穩啦
之前要退款都好快搞掂

點會唔穩

用左幾年, 好穩, 有時又平過agoda個類
抵用

不過佢d availabilities有時會唔穩定，
呢刻你search到有嗰間房，幾秒後再search會冇，再幾秒後search又有返⋯

穩陣 用嚟訂過一間喺草津嘅温泉酒店
價錢平過agoda